哈利波特成套戲嘅精粹一定係石內卜

石內卜對哈利老母嘅愛真係好癲
為左自己愛嘅人即使得唔到佢，但都一直為佢默默付出，仲要保護埋佢個仔
最重要係Alan Sidney Patrick Rickman佢完全將石內卜呢個角色演得出神入化，由一開始成個痴線佬咁，再慢慢睇到個份悲情，真係喊曬出嚟
所以石內卜呢個角色一定係成個系列嘅精粹

咁蝦利波射既成個故既精粹一定係海格同袋底泥

哈利只係個靠父幹
成日恰鳩佛地魔嘅死屁孩

你咁講馬糞個囂張淆底樣都係

石內卜係唯一一個真男人

劇透手火

一開始jk未寫晒本野而開拍頭幾集既時候究竟石內卜點樣理解同解讀自己個角色

毒撚只能做兵

第一集JK講左比Alan聽啦，連導演都唔知

條友好撚毒，D毒撚見到佢格外親切

清你咩年代

呢個真

唉

石內卜個演員走咗 好可惜
細個真係會一出就追書買